有無巴打自己貼親手機貼都會失敗

貼到火撚滾

用邊隻牌子

Samsung S20+ 弧邊mon

呢d大曲mon用UV貼好d

弧邊難貼

曲moon 搵人搞啦

弱智先會用曲mon